其實有無可能多過200萬人？

假設黨鐵出業績怕比人裝修
假設d狗唔敢咁快亂射TG

唔使假設都會有

冇可能！一定冇可能！
一百萬都俾多你！
上次尖沙咀冇咩點tg先35萬！

我諗大家都休息夠
都慶祝完區選大勝
都唔洗驚無不反
幫幫手出黎屌7狗官同狗ok？